選左啲黃絲議員 對香港真係無貢獻

弱智嘅都選撚到
得閒出黎吠兩句又話做左野 果幾皮野真係好袋

.

如果無民選總統

無人可以對香港有貢獻

所做既野全部俾政府block 住

美其名我地自選工作，宏觀黎睇港人同新疆奴隸青年做波鞋相差不遠

講到奶共派做時唔係咁咁

叻個班都去晒賺錢
唔理藍定黃
你睇民建聯除左豬肉成個個智障咁

低級五毛

自己無follow就話人無做野
淨係否決晒少數黨堆衛星組織撥款就夠啦

又係冇point放負分化撚

選舔共藍絲議員仲PK，直頭負貢獻，破壞一國兩制，分裂台灣，為外國勢力干預香港製造口實，應該以判國罪送中受審

咁你開名啦

全民監察

咪撚係度單單打打

咁選民建聯起大白象工程囉

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

拉

起底+拉

不推文呀ching

條友藍屍狗嚟

民主之好處, 係一個唔得就再選第二個

你住邊區？
我果區素人區議員又派口罩，又跟足居民問題
有狗搞事又幫手

之前果屆係少數派做完全冇做過野

藍屍保皇狗=廢物是常識吧

邊區又唔講 邊個又唔講
我果區果個不知做左幾多野

幾皮野根本唔算高人工，應該係樓主咁廢物先會覺得多。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?